[集中討論] 機場英文口號呀 一人一句集結！！！

最多 人就講嗰啲啦！

同埋 其實 Sing Hallelujah to the Lord 係呢d場合幾適合幾可以引啲人過嚟睇吓乜事！同埋有良知感召嗰種自由和平feel喺度！等啲西方國家更認同

拋引玉！

Free Hong Kong from White Terror!

Pushhhhh

有無基督徒入去帶領唱？

真係唔知 其實你自己都識唱啦 洗鬼人帶

上次試過夜晚接機，感覺企喺出口兩邊整人肉走廊個壓逼感有啲強，同埋有少少太大聲，驚唔驚嚇到乘客？
靜坐加一起用講野嘅聲量叫口號會唔會好啲？

香港話 + 國語 + 英文, 好唔好?

入機場之前入嚟同我背晒佢！

入面有我自己寫嘅英文口號，可以睇睇

Help!

國語可免

（國語）我愛中國 革命無罪 造反有理 打倒共產黨

真係有基督徒企係前面唱比人感覺唔同d，起碼睇到唔係淨係普通市民抗議

Stand with HK! Stand with freedom!

Stand with HK! Stand with justice!

Stand with HK! Stand with democracy!

用類似文句形式表達我地而家捍衛緊嘅係普世價值，所以任何支持民主自由公義嘅人都應該要支持香港嘅抗爭者。

你打出黎比大家投下票喇

英文版;
（小弟英文唔好，可能有錯，歡迎更改）

Withdrawal the bill
Independently investigate the police
Release all protestor
No riot of us
Implement dual universal suffrage

英文口號呀！ 再自high講廣東話 d旅客聽唔明做乜鳩

用呢啲簡單易明句式draw attention先，之後旅客有興趣自然會埋嚟問係咩事，鬼佬係好有求知慾同熱情，到時再深入講解都未遲。

推

Make Hong Kong great again

HONG KONG POLICE
DIRTY AS SHIT

呢句真心好想講

D音節太多會唔識合大家一齊嗌

例如investigate implement independent

You fought against Nazi
We fight against Tyranny
Let's be ally

Nazi都講埋夠激動

唱sing hallelujah會好震撼，仲要機場咁應聲
加埋對象係外國遊客

唔係口號，不過從旅客角度出發應該同佢地講下travel tips, 懷疑有假警察，叫佢地小心一d無證件既警察，周圍打市民同外國遊客，然後畀警察推個鬼婆條片佢睇，再切入講香港發生咩事

How to travel safe in HK

其實好困難

用呢個travel tips 做文宣幾正 文宣呀呀呀召喚你呀！！！

西方國家都好多反基督 我覺得唔好用宗教好比外國人誤導我地既示會比較好

popo ot
wife get 3p